[突發] 咸錫轉會中超延期！

Napoli midfielder Marek Hamsik’s proposed move to an unnamed Chinese club has been ”suspended“.

Napoli boss Carlo Ancelotti had said the 31-year-old was ”in talks“ over a move but the club‘s Twitter account now says previously agreed financial terms have not been met.

Hamsik, who played in the 3-0 win over Sampdoria on Saturday, joined Napoli from Brescia in 2007.

One Club Man唔好走好嗎

2004年，他以17歲之齡從斯洛雲轉會布魯西亞。轉會費達50萬歐羅[4]。2005年3月20日哈姆西克首次代表俱樂部於義甲上場，對手為切沃，當時他只得17歲237天[4]。該季之後，布雷西亞以19名完成，降級義乙。在2005/06球季，他為布雷西亞上場24場，球隊最終排名第10。2006/07年他表現不俗，在40場賽事中射進10球。

邊撚到ONE CLUB

大陸佬傾生意垃圾方式